［期間限定職業解鎖］病人-邊個無口罩就向邊個咳！

是咁的

因為轉季天氣轉涼，多左人冷親感冒唔舒服

而手足都會病，但正如病左都要返工，病都要繼續打仗

今時今日都唔戴口罩既都係得藍屍廢人姐

為左提高市民既衛生意識

等佢地理解戴口罩既重要性

病左唔好戴口罩！

同我對住班藍絲塊面咳同打乞痴！

仲有十日就區選啦，整病一件得一件！

最最最重要係，我頭先聽完件廢老屌手足，即除口罩對住佢塊面咳左十分鐘

好。撚。爽！